好撚嬲

本身以為可以暫時做住港豬 應付埋個考試 唔想影響個grade
我屌你老母死黑警 你點解可以咁樣對人？你無良心㗎痴撚線
你地全家炒車死 死剩你一個仲要半身殘廢 再俾性罪犯雞姦死啦陷家剷

唔好虐待啲性罪犯ok？

大概越係呢d時候越要保持理性
大家都唔好過 不過你永遠唔係一個人！！！